連仔請入嚟， 有人教唆他人亂俾/俾假口供

各位巴打其實唔使太擔心畀人拉返差館

講大話俾人周到會當假口供， 但係佢仲教人咁講
麻煩你del咗佢保護大家